人民日報--蔡英文非法當選讓十四億中國人民徹底憤怒，解放軍已經準備就緒解放台灣

中共發言人

放三萬隻狗過去先啦

其實解放台灣同老衲退出連登一樣 都係得啖笑

支持

28年後終於整裝待發

解散軍咪算囉！
人地國家政治關你蛋治咩

你地打啦

好悶呀

打啦打啦

做個勇敢中國人